覺唔覺谷奧斯先係比人吹大左果個

佢分波係幾好
但佢可以分到害鳩自己人既
都數唔到有幾多次
我就未見過 有邊個世界級中場可以踢到咁
都有既 謝拉特囉

成隊都比人吹大啦
咩世界盃防守功臣華拉尼 送12碼比人
世界盃金手套 場場比人中出
唔駛怕 一陣世一金球摩會入返四五六球打救你地

唔係講今場

世界盃金手套
笑撚死
美斯都廢事落場射你大細
已經夠贏有突

邊個係谷奧斯

卻 打錯

屌你咁多例子可以講 點解要提神奇隊長？
你有無諗過皇者利迷子既感受 屌你老母！

品格又差

咁謝拉特柒得多過卻奧斯

modric+kroos > xavi+小白